有冇人覺得做和事佬係好難

尤其是嘈戈兩個係識嘅，都唔知幫邊個好

和唔和到事係其次
真正高手係唔會得罪到任何一邊

高手應該屌到兩邊聽教聽話

冇你地咁勁

屌哂兩邊唔洗煩